

\begin{table}[ht]
	\section{Lista figure}\label{immagini}
	Tutte le immagini si trovano nella cartella \texttt{immagini}. \\
	
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{4cm}|p{6cm}|}
\hline 
\textbf{Immagine} & \textbf{Pagina} & \textbf{Descrizione} \\ \hline 

404.png & \href{http://deerwaves.com/paginadierrore}{Pagina di errore} & Screenshot della pagina di errore \\ \hline

articolo.png & \href{http://deerwaves.com/recensioni/album/radiohead-a-moon-shaped-pool}{Pagina di un articolo} & Screenshot della pagina di un articolo \\ \hline

chi\_siamo.png & \href{http://deerwaves.com/chi-siamo}{Pagina Chi Siamo} & Screenshot della pagina Chi Siamo \\ \hline

homepage.png & \href{http://deerwaves.com}{\textit{Homepage}} & Screenshot della \textit{Homepage} \\ \hline

homepage\_mobile.png & \href{http://deerwaves.com}{\textit{Homepage} mobile} & Screenshot della \textit{Homepage} mobile \\ \hline

layout\_hype.png & \href{http://deerwaves.com/hype}{Pagine con il layout della sezione "Hype" } & Screenshot della pagina con il layout della sezione "Hype" \\ \hline

layout\_recensione \_album.png & \href{http://deerwaves.com/recensioni/album}{Pagine con il layout della sezione "Recensione album"} & Screenshot della pagina con il layout della sezione "Recensione album" \\ \hline

nav\_bar.png & \href{http://deerwaves.com }{Menù di navigazione} & Screenshot del menù di navigazione \\ \hline

nav\_bar\_mobile.png & \href{http://deerwaves.com}{Menù di navigazione mobile} & Screenshot del menù di navigazione mobile \\ \hline

pubblicita.png & \href{http://deerwaves.com}{Pubblicità} & Screenshot della pubblicità nella \textit{Homepage} \\ \hline

pubblicita\_doppia.png & \href{http://deerwaves.comrecensioni/album}{Pubblicità nelle pagine diverse dalla \textit{Homepage}} & Screenshot della pubblicità nelle pagine diverse dalla \textit{Homepage} \\ \hline

pubblicita\_smart.png & \href{http://deerwaves.com}{Pubblicità smart nella seconda colonna} & Screenshot della pubblicità smart nella seconda colonn \\ \hline

pubblicita\_smart \_2.png & \href{http://deerwaves.com/album/radiohead-a-moon-shaped-pool}{Pubblicità parte del contenuto} & Screenshot della pubblicità parte del contenuto \\ \hline

ricerca\_fallita.png & \href{http://deerwaves.com/?s=Massimo+Marchiori}{Ricerca fallita} & Screenshot della pagina di ricerca fallita \\ \hline

ricerca\_mobile.png & \href{http://deerwaves.com}{Barra di ricerca nella \textit{Homepage} mobile posizionata a metà pagina} & Screenshot della barra di ricerca nella homepage mobile posizionata a metà pagina \\ \hline

what.png & \href{http://deerwaves.com/paginadierrore}{Contenuto della \textit{Homepage}} & Screenshot del contenuto della \textit{Homepage} \\ \hline

\end{tabular}
\caption{Lista delle immagini}\label{tabella:listaFigure}
\end{center}
\end{table}



